{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 아름다운독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 チェックインとチェックアウトの案内をお知らせします。 予約のお知らせにより、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は保護者同伴なしにはできません。 予約状況はリアルタイム予約と異なる場合があり、二重予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、入室人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルの場合、払い戻しはできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。 また、午後9時以降に予約をした場合、確定予約を保証しません。 入室利用についての案内として、個別バーベキューと共用バーベキュー場の利用時間と雨天および強風時の利用可否を案内します。 また、ペンション内のWi-Fi使用が可能で、共用プールの運営期間と利用時間、利用料金、利用規定をご案内します。 最後に駐車が可能で、駐車場があることをご案内します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約・利用する場合は保護者が同伴する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の予約とご利用は保護者同伴なしにはできません。"
        },
        {
            "question": "二重予約は起こることがありますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイム予約と異なる場合があり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定され、入室人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは払い戻しできますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルの場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なりますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火方式の使用は許可されますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "午後9時以降に予約をした場合、確定予約を保証されないことがありますか？",
            "answer": "はい、午後9時以降に予約をした場合、確定予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や天候について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューと共用バーベキュー場の利用時間と雨天および強風時の利用可否を案内します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内ではWi-Fiの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "共用プールの利用時間や利用料金について教えてください。",
            "answer": "共用プールの運営期間と利用時間、利用料金、利用規定をご案内します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 580
    }
}